3 sales 請入 漫遊plan

4G 中港遊
$888 plan 最平做幾多？